const quizQuestions1 = [{
    question:"O eletrodo na soldagem com eletrodo revestido é:",
    answers: ["Um eletrodo consumível;",
    "Um eletrodo não-consumível;",
    "Um eletrodo contínuo;",
    "Um eletrodo nu."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual tipo de corrente e polaridade devem ser utilizados para soldar com um eletrodo básico recém comprado?",
    answers: ["Corrente contínua, eletrodo conectado no polo negativo, pois é o padrão para estes tipos de eletrodos.",
    "Corrente contínua, eletrodo conectado no polo positivo, pois é o padrão para estes tipos de eletrodos.",
    "Corrente alternada, pois é o padrão para esse tipo de eletrodos.",
    "Como indicado pelo fabricante na caixa/pacote contendo os eletrodos."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"A união de chapas pode ser feita por:",
    answers: ["rebites, parafusos e fundição;",
    "parafusos, soldagem e endireitamento;",
    "rebites, parafusos e soldagem;",
    "soldagem, colagem e traçagem."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual a fonte de calor usada para a soldagem com eletrodo revestido?",
    answers: ["Resistência elétrica.",
    "Arco elétrico",
    "Chama oxiacetilênica",
    "Chama elétrica."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual a fonte de calor usada para a soldagem a gás?",
    answers: ["Resistência elétrica.",
    "Arco elétrico",
    "Chama oxiacetilênica",
    "Chama elétrica."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"É uma vantagem da soldagem:",
    answers: ["Não se precisa de mão de obra especializada (qualquer um pode soldar);",
    "É o mais rápido método de união de peças metálicas;",
    "A união soldada não é permanente e pode ser facilmente desmontada;",
    "Normalmente, juntas soldadas são isentas dos defeitos."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"É uma vantagem da soldagem:",
    answers: ["Não se precisa de mão de obra especializada (qualquer um pode soldar);",
    "Menor peso da junta comparado com outros métodos de união;",
    "A união soldada não é permanente e pode ser facilmente desmontada;",
    "Normalmente, juntas soldadas são isentas dos defeitos."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"É uma vantagem da soldagem:",
    answers: ["Não se precisa de mão de obra especializada (qualquer um pode soldar);",
    "É o mais adequado método de união para o metal o mais usado, a saber o aço ao carbono;",
    "A união soldada não é permanente e pode ser facilmente desmontada;",
    "Normalmente, juntas soldadas são isentas dos defeitos."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"É uma desvantagem da soldagem:",
    answers: ["A junta soldada permanece muito quente por um tempo longo;",
    "É difícil de se proteger contra a luz de arco, que é muito intensa; ",
    "As vezes precisa-se usar EPIs;",
    "Se o soldador errar, é difícil de consertar uma solda defeituosa."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"\"Isto é uma \"\"desvantagem\"\" da soldagem com eletrodos revestidos (para o sucesso de trabalhos de final de semana):\"",
    answers: ["A junta soldada permanece muito quente por um tempo longo;",
    "É difícil de se proteger contra a luz de arco, que é muito intensa; ",
    "As vezes precisa-se usar EPIs;",
    "Se trabalhar em casa do cliente, os eletrodos revestidos, normalmente, acabam antes do término do serviço."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"É uma desvantagem da soldagem:",
    answers: ["A junta soldada permanece muito quente por um tempo longo;",
    "É difícil de se proteger contra a luz de arco, que é muito intensa; ",
    "As vezes precisa-se usar EPIs;",
    "Para assegurar a qualidade adequada, são necessárias ações preparatórias trabalhosas (limpeza, montagem, ...)."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual dos seguintes gases é inflamável?",
    answers: ["CO2.",
    "CO.",
    "Ar.",
    "Acetileno."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"No caso da soldagem por eletrodo revestido, se o eletrodo está grudando (colando) na peça, você deve:",
    answers: ["trocar o eletrodo por outro de maior diâmetro. ",
    "trocar a fonte de soldagem.",
    "aumentar a corrente de soldagem.",
    "aumentar a velocidade de soldagem."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Você precisa soldar com eletrodos revestidos com corrente contínua. Como descobrir que a fonte disponibilizada para você é uma do tipo de corrente contínua?",
    answers: ["Uma máquina desse tipo é, normalmente, de tamanho maior do que um transformador de soldagem. ",
    "Uma máquina desse tipo tem as marcações + e - perto de terminais (bornes)",
    "Uma máquina desse tipo tem a marcação ~ perto do terminal (borne) para conectar o porta-eletrodo.",
    "Uma máquina desse tipo sempre tem um ventilador para o resfriamento da ponte retificadora. "],
    correctAnswer:"1",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Alguns eletrodos revestidos têm as pontas de alma marcadas em diferentes cores. Para que serve tal identificação de eletrodos em cores?",
    answers: ["Tem uma Norma que prescreve tal identificação de eletrodos para que o soldador evite possíveis equívocos na escolha do determinado tipo de eletrodo que está fora da sua embalagem. ",
    "Essa identificação não significa nada para o soldador, pois se refere ao controle interno do fabricante dos eletrodos. ",
    "\"Ela ajuda na identificação dos eletrodos usados (eles têm uma cor mais escura, ou seja, ficam sim \"\"queimados\"\").\"",
    "Desta maneira, o fabricante de eletrodos ajuda ao soldador evitar possíveis equívocos na escolha de um determinado eletrodo que está fora da sua embalagem. "],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"No caso da soldagem por eletrodo revestido, se você não utilizar EPIs, o risco de você sofrer um choque elétrico é maior: ",
    answers: ["no momento da execução da solda, ou seja, durante o arco aberto (pois a corrente de soldagem, normalmente é alta, acima de 100 A).",
    "quando a fonte já está ligada, mas o arco ainda não está aberto (pois a tensão em vazio da fonte pode ser alta o bastante).",
    "no momento da abertura do arco, pois a corrente cresce muito neste momento. ",
    "quando o eletrodo é muito aquecido, pois neste momento o seu revestimento perde as propriedades de isolante."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Se, no caso da soldagem com eletrodo revestido, a sua solda não saiu bem, a causa mais provável disso pode ser:",
    answers: ["o eletrodo;",
    "a fonte de energia;",
    "o metal de base;",
    "eu mesmo(a)."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"A soldagem ...",
    answers: ["é um processo de união de materiais;",
    "é um processo tanto de união, como de corte de materiais;",
    "é um processo de tratamento térmico de materiais;",
    "é um processo de fabricação que pode unir, cortar e fazer tratamentos térmicos de materiais."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"A união soldada ... ",
    answers: ["é desmontável (basta apenas aquecé-la novamente até o ponto de fusão do metal de junta);",
    "pode ser desmontada (mas somente antes que o metal da junta se solidifique);",
    "é permanente (para desmontá-la, precisa-se aplicar um processo de corte);",
    "é permanente (se o soldador errar, a peça soldada terá que ser descartada, não tem como recuperá-la);"],
    correctAnswer:"2",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"\"A soldagem com eletrodos revestidos é que a mais usada por \"\"soldadores de final de semana\"\", pois ...\"",
    answers: ["ela é muito mais fácil de dominar em comparação com outros processos de soldagem, por exemplo, MIG/MAG (GMAW);",
    "mesmo sem a preparação adequada do soldador, a solda sempre sai com qualidade, que depende apenas do eletrodo revestido usado;",
    "basta escolher um eletrodo revestido de qualidade e a solda sempre vai sair também com qualidade;",
    "há uma boa disponibilidade de fontes de energia para MMA/SMAW e de eletrodos revestidos nas lojas de ferramentas e o investimento é baixo."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"\"Caso um dos seus amigos te pedir soldar/consertar uma junta metálica na casa dele, antes do aceitar o \"\"serviço\"\", uma das suas perguntas será ...\"",
    answers: ["se terá a água disponível para resfriar a junta após ser soldada?",
    "se terá um fogão a gás para ressecar os eletrodos?",
    "qual é a composição química do material a ser soldado?",
    "se terá a disponibilidade de energia elétrica?"],
    correctAnswer:"3",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual a unidade de medida da tensão elétrica?",
    answers: ["Volt",
    "Ampére",
    "Ohm",
    "Hertz"],
    correctAnswer:"0",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual a unidade de medida da resistência elétrica?",
    answers: ["Volt",
    "Ampére",
    "Ohm",
    "Hertz"],
    correctAnswer:"2",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual a unidade de medida da corrente elétrica?",
    answers: ["Volt",
    "Ampére",
    "Ohm",
    "Hertz"],
    correctAnswer:"1",
    subject:"0"
    },
    {
    question:"Qual destes materiais é não-ferroso?",
    answers: ["Aço inoxidável.",
    "Cobre.",
    "Aço ao carbono.",
    "Ferro fundido."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Qual destes materiais é não-ferroso?",
    answers: ["Aço inoxidável.",
    "Alumínio.",
    "Aço ao carbono.",
    "Ferro fundido."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Alumínio é:",
    answers: ["um metal ferroso;",
    "um material compósito;",
    "um metal não-ferroso;",
    "um tipo de aço muito leve."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Cobre é:",
    answers: ["um metal ferroso;",
    "um material compósito;",
    "um metal não-ferroso;",
    "uma liga de bronze."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Cobre é:",
    answers: ["um metal ferroso;",
    "um material compósito;",
    "um metal não-ferroso;",
    "uma liga de latão."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Aço ao carbono é:",
    answers: ["um metal ferroso;",
    "um material compósito;",
    "um metal não-ferroso;",
    "uma liga de ferro fundido."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Aço inoxidável é:",
    answers: ["um metal ferroso;",
    "um material compósito;",
    "um metal não-ferroso;",
    "uma liga de ferro fundido branco."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Ferro fundido é:",
    answers: ["um metal ferroso;",
    "um material compósito;",
    "um metal não-ferroso;",
    "um aço de alta dureza."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Metais, diferentemente dos não metais, ...",
    answers: ["são sólidos;",
    "têm ponto de fusão mais alto;",
    "são mais duros;",
    "são bons condutores elétricos."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Metais, diferentemente dos não metais, ...",
    answers: ["são sólidos;",
    "têm ponto de fusão mais alto;",
    "são mais duros;",
    "são bons condutores térmicos."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Não metais, diferentemente dos metais, ...",
    answers: ["são líquidos;",
    "têm ponto de fusão mais baixo;",
    "são menos duros;",
    "são bons isolantes elétricos."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Não metais, diferentemente dos metais, ...",
    answers: ["são líquidos;",
    "têm ponto de fusão mais baixo;",
    "são menos duros;",
    "são bons isolantes térmicos."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Metais, diferentemente dos não metais, ...",
    answers: ["são sólidos;",
    "têm ponto de fusão mais alto;",
    "são mais duros;",
    "têm usualmente maior expansão térmica (p.ex. comparados às cerâmicas)."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Qual é a unidade de medida da temperatura?",
    answers: ["Joule.",
    "Grau.",
    "Cal.",
    "Watt."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"O material que retorna à sua forma original após a deformação é:",
    answers: ["elástico;",
    "plástico;",
    "resistente;",
    "tenaz."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Se esquentar estes materiais com um maçarico oxi-acetileno, qual deles vai ser fundido o primeiro?",
    answers: ["Cobre.",
    "Alumínio.",
    "Aço.",
    "Ferro fundido."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"\"Caso um dos seus amigos te pedir soldar/consertar uma junta metálica na casa dele, antes do aceitar o \"\"serviço\"\" você lhe perguntará ...\"",
    answers: ["se terá a água disponível para resfriar a junta após ser soldada?",
    "se terá um fogão a gás para ressecar os eletrodos?",
    "qual é a composição química do material a ser soldado?",
    "que tipo do material a ser soldado?"],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"\"Caso um dos seus amigos te pedir soldar/consertar uma junta metálica na casa dele, antes do aceitar o \"\"serviço\"\", uma das suas perguntas será ...\"",
    answers: ["se terá a água disponível para resfriar a junta após ser soldada?",
    "se terá um fogão a gás para ressecar os eletrodos?",
    "qual é a composição química do material a ser soldado?",
    "qual é a espessura do metal?"],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Caso um dos seus amigos te pedir soldar/consertar uma junta de metal de cor branca na casa dele, você pensará que isso é mais provável ...",
    answers: ["cobre;",
    "aço inoxidável;",
    "ferro fundido branco;",
    "aço ao carbono."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Caso um dos seus amigos te pedir soldar/consertar uma junta de metal de cor branca na casa dele, você pensará que isso é mais provável ...",
    answers: ["cobre;",
    "alumínio;",
    "ferro fundido branco;",
    "aço ao carbono."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Caso um dos seus amigos (também um soldador de final de semana) pensa aceitar o serviço de consertar uma panela de alumínio, sua sugestão será ...",
    answers: ["para ele buscar por eletrodos com o revestimento de cor branca;",
    "para ele buscar por eletrodos para aços inoxidáveis que também podem ser usados para soldar alumínio;",
    "para ele buscar por eletrodos para não-ferrosos, por exemplo cobre, que também podem ser usados para soldar alumínio;",
    "embora têm eletrodos para soldar alumínio, mas você sugeria nem pensar aceitar tal serviço!"],
    correctAnswer:"3",
    subject:"1"
    },
    {
    question:"Uma chapa de 87,5 mm foi desbastada em 12,4 mm. Qual a espessura final da chapa?",
    answers: ["75,1 mm.",
    "71,5 mm.",
    "57,1 mm.",
    "85,1 mm."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"2"
    },
    {
    question:"Para assegurar a maior possível resistência mecânica de uma solda feita com eletrodos revestidos de chapas de aço ao carbono de 3 - 4 mm de espessura você vai ...",
    answers: ["depositar 1 ou 2 (caso soldar de dois os lados) cordões sem reforço sequer;",
    "depositar 1 ou 2 (caso soldar de dois os lados) cordões com um leve reforço (1 - 2 mm) tanto da face como da raiz;",
    "depositar 1 ou 2 (caso soldar de dois os lados) cordões com um bom reforço (até 5 mm) tanto da face como da raiz;",
    "seguir a regra: quanto mais depositar, melhor, ou seja, quanto maior o reforço (!), maior a resistência mecânica da solda."],
    correctAnswer:"1",
    subject:"2"
    },
    {
    question:"O que você acha, qual tipo de junta oferece a maior resistência mecânica para a mesma espessura das chapas?",
    answers: ["Soldada.",
    "Rebitada.",
    "Parafusada (com parafusos grandes e de alta resistência).",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"2"
    },
    {
    question:"O que você acha, qual tipo de junta vai ser o mais leve para a mesma resistência mecânica e espessura das chapas?",
    answers: ["Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Soldada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"2"
    },
    {
    question:"O que você acha, qual tipo de junta é propenso a colapso repentino sem sinais visíveis de falha iminente?",
    answers: ["Soldada.",
    "Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"2"
    },
    {
    question:"Você tem que executar uma solda de 1,5 metros de comprimento. Quantos eletrodos revestidos você vai precisar se cada eletrodo dá para executar uma solda de 0,3 m?",
    answers: ["2",
    "4",
    "7",
    "5"],
    correctAnswer:"3",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O soldador de MIG/MAG soldou por 14 minutos sem parar, a uma velocidade de soldagem 8 cm/min. Qual é comprimento do cordão depositado?",
    answers: ["112,00 m",
    "1,12 m",
    "6,72 m",
    "2 ,12 m"],
    correctAnswer:"1",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O soldador de MIG/MAG soldou por 14 minutos sem parar, a uma velocidade de soldagem 6 cm/min. Qual é comprimento do cordão feito?",
    answers: ["0,84 m",
    "0,92 m",
    "1,00 m",
    "1,20 m"],
    correctAnswer:"0",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"\"Você tem que executar quatro cordões de solda de 60 cm,"
    },
    {
    question:"30 cm, 20 cm e 90 cm. Qual será o comprimento somatório"
    },
    {
    question:"dos cordões?\"",
    answers: ["1,0 m",
    "1,6 m",
    "1,8 m",
    "2,0 m"],
    correctAnswer:"3",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"É necessário usar luvas de couro ao soldar com eletrodos revestidos?",
    answers: ["Sim, é necessário para evitar o choque elétrico ou queimaduras ao tocar a peça.",
    "Sim, é necessário, mas apenas para a mão que segura o porta-eletrodo (para evitar o choque elétrico).",
    "Sim, é necessário, mas apenas para a mão livre (que não segura o porta-eletrodo), para evitar o choque elétrico ou queimaduras ao tocar a peça.",
    "Não é necessário, pois o revestimento de eletrodo é dielétrico e o porta-eletrodo também está revestido com um isolante elétrico. "],
    correctAnswer:"0",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"Ao remover a escória, os olhos devem ser protegidos:",
    answers: ["Virando a cabeça de lado;",
    "Fechando os olhos;",
    "Usando óculos de proteção com proteção lateral;",
    "Direcionando as partículas de escória para fora;"],
    correctAnswer:"2",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"É necessário usar uma máscara de proteção ao soldar com eletrodos revestidos?",
    answers: ["Sim, é obrigatório.",
    "Não necessário ao fazer soldas curtas (do tipo ponteamento), basta fechar olhos na hora de abrir o arco.",
    "Não necessário ao fazer soldas curtas (do tipo ponteamento), pois a principal função dela é proteger a pele contra a radiação do arco caso o último for aberto por um tempo longo.",
    "Não necessário."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"Ao soldar com eletrodos revestidos é necessário ou não usar os óculos de proteção (transparentes) se você já usa uma máscara de proteção para soldagem?",
    answers: ["É desnecessário, pois a máscara oferece uma proteção bem melhor.",
    "Sim, especialmente se a máscara tem o vidro-filtro quebrado.",
    "É necessário, especialmente na hora de remover a escória e respingos, assim como se fazer ou assistir outras operações.",
    "É desnecessário se o soldador trabalhar sozinho, logo sem perigo alguém executar por perto uma operação de risco (esmerilhamento, torneamento, etc.)."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"Você precisa executar cordões de solda com comprimentos diferentes, começando com o mais curto e terminando com o mais comprido. Qual a sequência correta em ordem crescente dos comprimentos de cordões?",
    answers: ["0,45 m; 20 cm; 7 cm; 1,05 m; 56 mm",
    "56 mm; 7 cm; 200 mm; 0,45 m; 1,05 m",
    "5 cm; 7 cm; 56 mm; 0,45 m; 1,05 m",
    "0,45 m; 200 mm; 7 cm; 56 mm; 1,05 m"],
    correctAnswer:"1",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"Você precisa executar cordões de solda com comprimentos diferentes, começando com o mais comprido e terminando com o mais curto. Qual a sequência correta em ordem decrescente dos comprimentos de cordões?",
    answers: ["0,45 m; 20 cm; 7 cm; 1,05 m; 56 mm",
    "1,05 m; 0,45 m; 200 mm; 7 cm; 56 mm",
    "5 cm; 7 cm; 56 mm; 0,45 m; 1,05 m",
    "0,45 m; 200 mm; 7 cm; 56 mm; 1,05 m"],
    correctAnswer:"1",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"Na soldagem com eletrodos revestidos a qualidade de solda depende principalmente:",
    answers: ["do soldador;",
    "do eletrodo revestido;",
    "da fonte de energia;",
    "da peça a soldar."],
    correctAnswer:"0",
    subject:""
    },
    {
    question:"Choque elétrico pode se tornar um problema, na soldagem a arco se:",
    answers: ["Os cabos de solda são muito grossos.",
    "Os cabos de soldagem são muito longos.",
    "Os cabos de soldagem estão enroladas em ganchos.",
    "As conexões elétricas não são isoladas."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, qual tipo de junta vai precisar menos tempo para sua execução para a mesma resistência mecânica e espessura das chapas?",
    answers: ["Soldada.",
    "Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, qual tipo de junta vai a mais barata na sua execução para a mesma resistência mecânica e espessura das chapas?",
    answers: ["Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Soldada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, a realização do qual tipo de junta demanda conhecimentos mais profundos e diversificados?",
    answers: ["Soldada.",
    "Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, a realização do qual tipo de junta demanda um treinamento prévio mais longo?",
    answers: ["Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Soldada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, a realização do qual tipo de junta é acompanhada por um risco maior de gerar defeitos de junta?",
    answers: ["Soldada.",
    "Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, qual tipo de junta é caracterizado por um maior número de possíveis defeitos de junta?",
    answers: ["Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Soldada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, durante a realização do qual tipo de junta há maior risco de sofrer queimaduras?",
    answers: ["Soldada.",
    "Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"0",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, durante a realização do qual tipo de junta é necessário usar óculos de segurança?",
    answers: ["Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Soldada.",
    "De todos."],
    correctAnswer:"3",
    subject:"3"
    },
    {
    question:"O que você acha, qual tipo de junta vai ser o mais difícil a ser desmontada (para a mesma resistência mecânica e a espessura das chapas)?",
    answers: ["Rebitada.",
    "Parafusada.",
    "Soldada.",
    "Junta colada com adesivo."],
    correctAnswer:"2",
    subject:"3"}]
    ;